(考車) 想問下上車地點

（考車）考永考街係九龍塘地鐵站上車

ok 收到